呢排留學唔開心

是咁的 4月開始係日本開始留學，本身因為呢間學校d女仔都唔錯 又有好多韓國留學生一齊讀，點知一分班 我果班d人一係唔出聲 唔彩人 我點頭同人打招呼 人地都好似唔想show你 自問唔係樣衰黑人憎果隻。唉 望住隔離班d韓國女仔唔同班 搞到好唔開心。
有冇d方法可以識到隔離班d人 ?次次見到又唔知點開口 日常日文溝通完全無問題自己都學左幾句韓文 希望有用
依家我可以點做

有冇d orientation event呀

學校會搞旅行 bbq呀 有想認識既人呀 所以想係果日可以識到 但係我呢班d人我埋唔到堆 單獨走過去同人say hello有d怪

讀緊中學？

日本留緊學 讀緊日文

有冇d咩話題 開場白

你好呀（笑一笑） 問佢地飲唔飲野 買多左 佢地唔要通常都係無行 走

推

去韓國好似好啲喎

去韓國就容易識到日本妹 日本就掉返轉 韓妹多d